title:          Vergiftung durch Pestizide
date:           2019/01/06
version:        0.0.2
authors:        gerald@baeck.at
ankikat:        Notfälle toxikologisch
md5:            04b7b6eddfc235a40f1b15aec14de30a
date_modified:  2019/01/07

## Definition
Heute selten va durch Insektizide oder Herbizide.

## Maßnahmen
+ Rettung aus der Gefahrenzone (Eigenschutz!!!!)
+ evt Kleidung entfernen